阮嘉敏正能到

快開電視

麻麻

咁快有cap圖

愈嚟愈淫

最近佢女人味勁左
但係
搵G去左邊

佢屌打搵G

去咗旅行 好似兩個禮拜

幾驚佢退出

點會牙 連登咁多人討論

東張西望又斷人衣食

幾十萬隻蜜蜂唔知點算

tvb好波

係唔錯

睇左正能量到

痴撚線
人地外國保育，tvb帶頭滅蜂

d撚樣用政府地唔捉唔得